考完DSE 有一萬現金 想賺一萬去歐洲旅行，入邊隻美股好？

好多人話入Tesla 但我怕高J
好有紀律，賺少少一萬就走人
有冇推介？

我有隻股票 有2分1機會升

考多次DSE先

1萬本想賺1萬,即係一倍,都叫少少lol

真係痴撚線，好多少年股神開始進場大家睇路

我朋友話好多股票都升左三四倍， 咁我想賺一倍都唔算多姐

買qq

信麵麵點止賺三四倍，三四十倍都有得賺
可惜大dodo退左休
加油呀大dodo

做2次國家主席算啦

少年股神 師奶股神開始全面進場

Lk

咁你咪俾錢你朋友幫你買
升完三四倍之後收番兩萬算數囉

樓主試下唔好開假膠post

真心買牛熊好啲 可以環遊世界

Ayro
利申2.幾買

是旦執隻faang, 擺到u grad一定夠歐遊啦

咪ff啦
想賺100%
但投資知識又無

報咗含大未

樓主想1個月100％回報?

all in 1137

又升緊17%

屌 依家入仲有冇機會

all in sqqq啦 現價夠曬平 可以大手入